---
layout: post
title: 3 Screenshots
categories:
- 留影
tags:
- game
- java
- jconsole
- VirtualBox
published: true
comments: true
---
<p><h3>JConsole</h3>
下午给验证码做压力测试，用JMX监控Tomcat性能情况，200并发。Tomcat的配置，initial memory pool是512M，Max是768M。在15:30时我手动执行了一次GC。</p>

<p><img class="alignnone" title="jconsole" src="http://pic.yupoo.com/classicning/8583480c7842/medium.jpg" alt="" width="500" height="417" />
<h3>Netpanzer</h3>
跨平台的联机坦克游戏，今天才知道可以和Bot玩，来看看这种寂寞的玩法。<br />
开一个terminal（或者用screen也可以）：
<em>netpanzer -d </em></p>

<p>再开一个terminal，添加两个bot
<em>netpanzer -b localhost &amp;<br />
netpanzer -b localhost &amp;</em></p>

<p>自己进游戏
<em>netpanzer -c localhost</em></p>

<p>之前一直不知道，也怪自己，不知道打游戏也可以<em>--help</em></p>

<p><img class="alignnone" title="netpanzer" src="http://pic.yupoo.com/classicning/4416780c6f23/medium.jpg" alt="" width="500" height="378" />
<h3>VirtualBox</h3>
VirtualBox 3.0.6 今天发布了，fix了从3.0.2开始与archLinux 2.6.30内核的冲突，阔别已久的arch在VirtualBox上终于又可以运行了，但是：</p>

<p><img class="alignnone" title="arch" src="http://pic.yupoo.com/classicning/4844580c74c5/medium.jpg" alt="" width="500" height="354" />
<div id="_mcePaste" style="overflow: hidden; position: absolute; left: -10000px; top: 0px; width: 1px; height: 1px;">Two Screenshots</div></p>
